---
title:  Design Theory persoonlijkheid bij artefacten
date: 2018-03-06
categorie: ["Design Theory OP3"]
tags: ["Design Theory OP3"]
---

Vandaag hadden wij hoorcollege over waarom men zich persoonlijk aangetrokken voelt tot artefacten. Hierbij speelt onder andere cultuur en context weer een grote rol.
